當日拍7黑打人片位記者

是咪人生已完
開曬名 一定俾人清算